{
    "3": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿En qué equipo NO jugó Kemba Walker?",
                "correct_answer": "Chicago Bulls",
                "incorrect_answers": [
                    "Boston Celtics",
                    "New York Knicks",
                    "Uconn"
                ]
            }
        ]
    },
    "4": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Cual es el gentilicio de Valladolid?",
                "correct_answer": "Pucelano",
                "incorrect_answers": [
                    "Purselano",
                    "Vallano",
                    "Dolidano"
                ]
            }
        ]
    },
    "2": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Cual es la capital de Perú?",
                "correct_answer": "Lima",
                "incorrect_answers": [
                    "El Cairo",
                    "Bogotá",
                    "Lagos"
                ]
            }
        ]
    },
    "6": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Qué famoso arquitecto diseñó la Biblioteca Mediceo Laurenziana en Florencia?",
                "correct_answer": "Miguel Angel",
                "incorrect_answers": [
                    "Andrea Palladio",
                    "Leon Battista Alberti",
                    "Filippo Brunelleschi"
                ]
            }
        ]
    },
    "1": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Cual es la montaña más alta del mundo?",
                "correct_answer": "Everest",
                "incorrect_answers": [
                    "Kangchenjunga",
                    "Annapurna",
                    "Lhotse"
                ]
            }
        ]
    },
    "7": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿En cual de estas peliculas NO sale Javier Gutierrez?",
                "correct_answer": "El Cuarto Pasajero",
                "incorrect_answers": [
                    "Modelo 77",
                    "Isla Mínima",
                    "El Autor"
                ]
            }
        ]
    },
    "5": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Cuales eran los nombres de los integrantes del grupo en Zoey 101?",
                "correct_answer": "Zoey, Chase, Nicole, Lola, Logan, Quinn y Michael",
                "incorrect_answers": [
                    "Zoey, Quinn, Dana, Lola, James, Logan y Dustin",
                    "Zoey, Logan, Dustin, Nicole, Quinn y Trisha",
                    "Zoey, Lola, Dana, Chase, Logan, Jon y Michael"
                ]
            }
        ]
    },
    "8": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿En qué año empezó la primera guerra mundial?",
                "correct_answer": "1914",
                "incorrect_answers": [
                    "1920",
                    "1905",
                    "1911"
                ]
            }
        ]
    },
    "10": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Cuantos dientes tiene un ser humano adulto?",
                "correct_answer": "32",
                "incorrect_answers": [
                    "28",
                    "30",
                    "26"
                ]
            }
        ]
    },
    "13": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Cuantos años duró la guerra de los cien años?",
                "correct_answer": "116",
                "incorrect_answers": [
                    "100",
                    "90",
                    "101"
                ]
            }
        ]
    },
    "11": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "El arquitecto Le Corbusier fue una figura muy importante, ¿en qué estilo de arquitectura?",
                "correct_answer": "Modernismo",
                "incorrect_answers": [
                    "Neoclasico",
                    "Barroco",
                    "Neogótica"
                ]
            }
        ]
    },
    "12": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Qué significan las letras referentes a la zona horaria GMT?",
                "correct_answer": "Greenwich Mean Time",
                "incorrect_answers": [
                    "Global Meridian Time",
                    "General Median Time",
                    "Greenwich Medium Time"
                ]
            }
        ]
    },
    "9": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "Si tienes cinofobia, ¿a qué tienes miedo?",
                "correct_answer": "Perros",
                "incorrect_answers": [
                    "Cines",
                    "Termitas",
                    "Cintas adhesivas"
                ]
            }
        ]
    },
    "14": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Qué signo del zodíaco está entre Virgo y Escorpio?",
                "correct_answer": "Libra",
                "incorrect_answers": [
                    "Geminis",
                    "Tauro",
                    "Capricornio"
                ]
            }
        ]
    },
    "15": {
        "response_code": 0,
        "results": [
            {
                "question": "¿Cómo se llaman los tres escritores (conocidos por ser unos farsantes) que componen el pseudónimo de Carmen Mola?",
                "correct_answer": "Jorge Díaz, Agustín Martínez y Antonio Mercero",
                "incorrect_answers": [
                    "Antonio Mercero, Pablo Gutierrez y Juan de la Cruz",
                    "Jorge Fernández, Antonio Crespo y Jaime Guillén",
                    "Alberto Giménez, Javier Escribano y Francisco Casas"
                ]
            }
        ]
    }
}